想問有咩真正既基金幫到受傷/被捕既人？

咁多受傷同被捕，過程當然需要錢
但之後既日子都好需要大家幫忙
想問下有咩真正既基金係幫到佢地？

除左錢，之後既日子 佢地仲好需要大家既關顧
唔好過左一排就忘記左佢地為大家既犧牲付出

自推